[靈異有片］姊妹淘主持莊思敏傅嘉莉 接受訪問時有團白煙飄過

節目主持人莊思敏，傅嘉莉，陳詩欣接受娛樂新聞台主播王志康訪問時懷疑發生靈異事件

2:58 - 3:02秒 睇片好明顯

幫tvb賺view數？

屌你老母post 乜柒TBB 野

BAN

dllm 咁叫鬼 on99 塵黎架

CCTVB

唔係呀，你唔睇tvb咪見唔到囉。有鬼咪有鬼囉，隻鬼搞佢都唔係搞你，唔關我哋事

冇人想睇

你覺得我哋似驅鬼師咩？

但段片真係

呢個位唔係猛鬼㗎喎

係條仔個頭漂過

因為欣宜係後面

Cctvb淪落到要用呢啲手段呃view

最撚靈異係佢個樣

拉

希望康B冇嚇親

可能移花接木，煲水，刻意呃點擊率

樓主全家肺炎
樓主全家碎屍餵狗落地獄

on9

你話喺後面嗰條行我就信係鬼
呢條真係冇乜聽聞